現金發放計劃 註銷登記表格 CPS-CANR

唔多講上咗file先，歡迎大家自行列印。

事關個垃圾政府網頁冇得download哩份表格，一定要親身到旺角始創中心秘書處拎，其實佢份份form都一樣，我問過職員可唔可以影印比其他人用，佢話ok，咁點解唔索性擺上網比人download？ 算了哩個政府嘅邏輯正常人唔會明，大家有需要就down

7一維園見

註銷登記有咩用？

唔要$10000？

偽造文書好重罪

自己小心

填錯資料，或者想轉用其他收款方式 e.g. 銀行戶口收➡️支票收

哩份系係旺角始創中心嘅現金發放計劃秘書處拎，歡迎FC

擺上黎系因為自己特登親身去過一次覺得麻煩，想方便下其他人，如果信唔過請唔好print，自己上去拎最安全